對新任民主派區議員嘅建議，同意請幫推

新一年，屋村樓下管理處廣告版嘅奶共黨單張同佢地打嘅卡無哂

咁多位民主派區議員可以做野了

瘋狂貼區議會單張，將你嘅政積講比各位知，當然唔少得預告蛇齋餅粽活動同親身邀請佢地參加啦

希望可以定期係社區擺多啲街站，每個月都搵至少一日係社區多人流嘅地方擺櫈仔討論社區改善地方，首先邀請我地一大班年輕人做頭炮湊人數集氣係街上面提出意見同叫多啲人一齊參與並建立telogram /whatsapp 群組(一齊搞社區活動，發揮鄰里互助精神)，而區議員你就要搵方法回應，從而證明個方法work嘅，長遠吸納更多廢老支持。

更可以好似網上面啲街訪咁拎塊板邀請街坊就一啲社區議題上係塊板度投票，進行民主體驗式滲透教育

仲可以派利是封、口罩、日曆、寫揮春

仲有公屋互助委員會的成員以往都係建制區議員的無知師奶廢老，今屆要剷走哂佢地

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！

我個區議員成日做

樂富？

橫頭磡

好有心呀呢個區議員

我就係要呢啲

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08